sposta il disco 1 dal peg A al peg B
sposta il disco 1 dal peg B al peg C
sposta il disco 2 dal peg A al peg B
sposta il disco 1 dal peg C al peg A
sposta il disco 2 dal peg B al peg C
sposta il disco 1 dal peg A al peg B
sposta il disco 1 dal peg B al peg C
